香港人! 226不是夢!!!我要真普選!!!

手足既付出!係唔會白費既!
五大訴求!!缺一不可!!

227了

227vs 27

226有咩用

過半議席

228

232

過半了

過半議席!!!

升 升

立場更新下屯門啦 29:2呀

區議員數目：479名

452名民選議員 (備註1)
27名當然議員(新界鄉事委員會主席)

要240
都過咗啦雖然!

多一席得一席阿!!你難保佢班友唔投白票